其實點解遊行條隊郁得咁慢

好似郁得慢過上星期日好多

愈慢愈好 證明多人到林鄭要仆街

因為真係好多人

各大路口都塞人

越塞越好

自由閪出黎喇喂

希望前面行快D 我怕中間D人頂唔順

我係驚啲細路仔焗親

多人過上次

因為真係好撚多人